\beginsong{Perdona que te lo diga}[by={Kairoi}]
% TODO: revisar orden estrofas y estribillo o no
\beginverse
Si quieres \[C]ser, perdona que te lo \[G]diga,
líbra\[Am]te del exceso de pose\[F]er
que \[C]tanto nos llena de pies a ca\[G]beza
y no nos deja es\[Am]pacio \brk para cre\[F Dm]cer, para vi\[G]vir.
\endverse
\beginchorus
\[C]Caminando, \[G] recorriendo
\[Am]los senderos de la \[F]vida
es me\[C]jor \[G] compartir
para que \[Am]otros también puedan vi\[F]vir. \rep{2}
\endchorus
\beginverse
Si quieres \[C]ser, perdona que te lo \[G]diga,
líbra\[Am]te del exceso de pose\[F]er
que \[C]tanto nos llena de pies a ca\[G]beza
y no nos deja es\[Am]pacio \brk para cre\[F Dm]cer, para vi\[G]vir.
\endverse
\beginverse
\[F]Lanza un puente que te \[G]mueva,
que te \[E]lleve más a\[G]llá, 
\[F] acortando las dis\[G]tancias 
\[F] y poderte acari\[Em]ciar.
\[F] Si son botas inva\[G]soras
no van a cruzar por él,
% TODO: completar acordes
\[F] pies descalzos con la his\[G]toria 
la primavera entrará.
\endverse
\beginchorus
Caminando, recorriendo...
\endchorus
\endsong